## Назначение Merge Request

<!-- Краткое описание задачи -->

## Связанные задачи

<!-- Ссылка на задачу в YouTrack. -->


<!-- Если скрипты не нужны - удалить секцию! -->
## Скрипты, которые нужно накатить на БД

| Имя БД | Путь UP | Путь DOWN |
| ------ | ------ | ------ |
|  |  |  |

<!-- Путь в файловой системе к примеру /treasuryweb/modules/xxxx/yyyy/name.up.sql . -->


## Чеклист задачи

- [ ] Убедитесь что разработка по задаче завершена.
- [ ] Убедитесь что проведены локальные тесты.
- [ ] Убедитесь что задача должна быть выставлена в текущий релиз.
- [ ] Аналитики/тестировщики готовы начать проверку задачи на тест слое с момента принятия.

## Выставлять задачи, которые не пойдут в текущий релиз запрещено!
/label ~feature
/target_branch mo-test
